msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Plugin Commander 1.1.4 简体中文语言包\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-10-03 20:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Dreamcolor <dreamcolor@gmail.com>\n"
"Language-Team: WordPress 中文团队 <feedback@wpcng.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\Source.Code\\Plugin.Commander.v1.1.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\Source.Code\\Plugin.Commander.v1.1.4\n"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:41
msgid "Plugin Commander"
msgstr "Plugin Commander"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:64
#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:121
msgid "Manage plugins"
msgstr "管理插件"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:68
msgid "As site administrator, you can activate or deactivate all plugins for this blog,<br/>even plugins that are not under user control in Site Admin -> Plugin Commander.<br/>Plugins that are under user control are marked in grey."
msgstr "作为管理员，您可以为该 Blog 启用或禁用所有插件，<br/>甚至包括那些在 站点管理 -> Plugin Commander 中设置为不允许用户控制的插件。<br/>允许用户控制的插件将标记为灰色。"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:74
#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:152
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:75
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:76
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:91
msgid "by"
msgstr "作者："

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:98
msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:103
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:124
#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:127
msgid "Update: AUTO-ACTIVATE for"
msgstr "更新：自动激活"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:124
#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:127
msgid "has been turned"
msgstr "已经被切换为"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:124
msgid "ON"
msgstr "开启"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:127
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:130
#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:133
msgid "Update: USER CONTROL for"
msgstr "更新：用户控制"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:130
#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:133
#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:136
#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:139
msgid "has been"
msgstr "已经被"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:130
msgid "ENABLED"
msgstr "允许"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:133
msgid "DISABLED"
msgstr "禁止"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:136
#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:139
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:136
msgid "MASS ACTIVATED"
msgstr "批量开启"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:139
msgid "MASS DEACTIVATED"
msgstr "批量禁用"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:143
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:144
msgid "Auto activation"
msgstr "自动启用"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:145
msgid "When auto activation is on for a plugin, newly created blogs will have that plugin activated automatically.<br/>this does not effect existing blogs."
msgstr "当为某插件开启了自动启用功能，新建立的 Blog 将自动启用该插件。<br/>该功能不会影响到已创建的 Blog。"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:146
#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:156
msgid "User control"
msgstr "用户控制"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:147
msgid "When user control is enabled for a plugin, all users will be able to activate/deactivate the plugin through the <cite>Manage->Plugins</cite> menu.<br/>This menu will only appear if there is at least one plugin with user control enabled.<br/>Note: if you want to use this, be sure to disable the built-in plugins menu from <cite>Site Admin->Options->Menus</cite> to prevent users from activating plugins which should not be under user control."
msgstr "当某个插件的用户控制功能设置为允许后，所有用户将可以在<cite>管理->插件</cite>菜单中进行启用或禁用。<br/>该菜单只有在最少启用了一个插件的用户控制功能后才会显示出来。<br/>注意：如果您想使用该功能，请确认您在<cite>站点管理->设置->菜单</cite>中禁用了内置的插件菜单功能。以此来防止用户对没有开启用户控制功能的插件进行操作。"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:148
msgid "Mass activation/deactivation"
msgstr "批量启用或禁用"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:149
msgid "Mass activate and Mass deactivate buttons activate/deactivates the specified plugin for all blogs. this only effects existing blogs."
msgstr "批量启用和批量禁用按钮将为所有 Blog 启用或禁用特定的插件。该功能只影响已创建的 Blog。"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:153
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:154
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:155
msgid "Automatically activate for new blogs"
msgstr "自动为新 Blog 启用"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:155
msgid "Auto-activate"
msgstr "自动开启"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:156
msgid "Users may activate/deactivate"
msgstr "用户可以启用或禁用"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:157
msgid "Mass activate"
msgstr "批量启用"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:158
msgid "Mass deactivate"
msgstr "批量禁用"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:178
msgid "On, click to turn off"
msgstr "开，点击关闭"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:183
msgid "Off, click to turn on"
msgstr "关，点击开启"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:194
msgid "Enabled, click to disable"
msgstr "允许，点击禁用"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:199
msgid "Disabled, click to enable"
msgstr "禁用，点击允许"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:204
msgid "Activate all"
msgstr "全部启用"

#: D:\Source.Code\Plugin.Commander.v1.1.4/plugin-commander.php:205
msgid "Deactivate all"
msgstr "全部禁用"

